[集中方向]咪撚再中三毛計喇，咪再提張超雄啦。

緊記721 遊行
二記香港人權法
三記差佬執法要show number 的禁制令
四記加強連儂牆文宣

上面是但一樣都重要過張超雄

跟本係三毛求其搵位入鳩佢，轉移大家注意力

緊記不割席，不分化

721 CWB

721 見

推